[PS4/PC] Monster Hunter World [317] 回鍋記得帶大爆彈G

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

#2 LM

老手回歸建議

此攻略建議所有内容假設你已將冥燈龍主綫通關
部分攻略由於網上已有更詳細的攻略，只會提及相關條件，並不會提及攻略内容

1.有乜新野可以打/做?
i)古龍級別怪物新增歷戰王，均為活動任務，每個period 可以打唔同的歷戰王，自己上官網check時間表，打歷戰王可以製作現時大部分最top防具 - Y裝
多人怪物難度如下
極貝=>JUNO王>樹精>普貝>=炎妃王>=鋼龍王=麒麟王=屍套王>炎王王
(lv1 歷戰王爛輝龍正常唔會打，不列在内)

ii)新增怪物恐暴龍(青瓜), 13hr 就打得，但有一定開啓任務程序，據點部分人物有”!”，按住step做就得，詳情請google“mhw 恐暴龍 開啓”
普通青瓜做曬相關支綫任務就可以刷自由/調查任務
歷戰青瓜只能係活動任務釋出時玩
另外一提，歷戰青瓜係除非合作怪物外，歷戰級別最難打的怪物TOP3，比美甚至難過部分歷戰王
打青瓜可以製作某類最top武器或暫用武器，如青瓜太刀就係製作系武器裏最top的太刀，重弩係此版本發揮最高擴散彈威力的武器

iii)新增怪物炎妃龍
16hr就可以做，同青瓜一樣有支綫劇情，程序，詳情請google”炎妃龍 開啓”
炎妃龍係上位難度，歷戰難度來講算係最難打怪物之一
如果技術唔夠，可以出風壓無效避大技/特定攻擊，有助通關
另外，完成炎妃龍支綫任務可以活動最強衣裝 – 轉身衣裝，1個60秒內接近無敵鎖血的衣裝

iv)合作怪物
貝希摩斯(騰龍裝素材出處) 以及 單人樹精 係夠16hr之後 平時都可以做 平時都可以做 平時都可以做 好重要 講三次 唔洗等活動
對於貝希莫斯，俗稱普貝
貝希摩斯單人/多人模式都係一樣血量 打完佢可以做最top 近戰防具
至於詳細攻略可以睇Post頭另外一篇攻略
而歷戰版本貝希，係MHW最難打的怪物之一，係活動任務，打完佢可以獲得騰龍裝外觀

至於樹精
單人版本需要用特定裝備，角色通關，開場之後係可以換武器的
此任務有2個支綫，2個支綫必須係遇到樹精前觸發
其一係奇面族王，此任務有額外前提，必須先開啓日常支綫的奇面族任務，並且完成，同奇面族成爲好友，首次完成該任務可以增加奇面仔幫手打怪機率
其二係救毒怪鳥，8區觸發主綫之後，唔好走住，用專用道具燒爆附近的樹籐，救走毒怪鳥，之後繼續主綫，打樹精，最後一區時，佢會來幫手，要確保佢唔死，生命粉塵可以幫佢補血，可以提前執定材料合成，道具箱都有3個，另外最後一區佢出現之後，樹精會不定期召喚小怪，你可以殺剩1件小怪唔理佢，樹精就唔會再召喚小怪,首次完成該支綫可以獲得攻擊豬一粒
同時完成雙支綫+主綫 可以獲得特定稱號
要注意的係，攻略樹精時可以常用專用道具燒，燒一次可以觸發一次硬直

多人版本樹精難度大幅上升，雖然非歷戰版本，但難度比美，超越部分歷戰王級別，屬於活動任務
1，2，3區要常用火 total 燒7-8次就可以燒走雀，難度會大幅下降
4區正常打法最好帶1個奶
另外有簡易攻略法，如下片

v) 爛輝
好多最TOP的武器出處
跟連登團通常係腳印團刷法
少部分會直接刷lv1 完場
腳印團速刷請睇POST頭爛輝攻略

2.常用最TOP防具
近戰 – 騰龍套裝4件+1件其他裝備
遠程 – 子彈系列 冥燈Y套裝+ 2件其他裝備
部分武器如銃槍，弓 則有自己的配搭

3.農場
請將農場整到最高，並且大量種植鬼爆蘑菇，用來合爆G，因爲刷爛輝會大量用到，一場用6-8粒(1區2-4，2區2，4區2)，係速刷場的基本，無人想同Free rider 一隊，如果有請通知我，我想做

暫時想唔到其他野 用住先
有野唔明可以問巴打，由其爛輝，雖然唔係有巴打一定答你，但呢度堆巴打普遍都好熱心，正常都會應下你機，但你唔聲唔聲又亂來，無人阻止到你，不過有無巴打肯同你玩，又係另外一回事了

各歷戰王/高難度怪物 注意事項

-攻略以多人為前提，未必適用於solo
-建議用餐券食大根性飯，一定血量以上可以觸發根性殘血一次
-唔熟怪物最好出體力3防止貓車，另外防具一定要升到最高LV
-未更新完，當期出乜野歷戰王會順手更新埋

Juno王
-爆刺打法，建議開party瞄準同一個白刺來打會輕鬆好多，優先爆頭，前手，翼可按遠攻多少決定爆唔爆，最好4個企曬同一邊，方便輸出，分散式企法難以輸出
PS：此攻略法較考驗合作性，個人技術

-非爆刺打法，做唔到指定時間內爆刺，會大幅降低輸出，建議用非肉質類武器加強輸出，如最穩的銃槍，必須時可以有奶媽

- 1區一開始其實好容易打，你可以當佢係普通歷戰JUNO WONG，但到一定血量之後（約3萬幾）就會進入亢奮模式，攻擊頻率大幅上升+新招式頻繁使用

-善用狀態，JUNo WONG 食全部狀態，暈麻眠毒騎，眠可以配合落石造成2倍傷害，黑刺期間都最好唔好用狀態攻擊，最好白刺就出/白刺期間用

-地盤爭奪，會造成大量傷害，注意的係，發現鋼龍/炎王已經到場飛緊落來就唔好再攻擊JUNO觸發硬直/異常狀態，否則會cut 走地盤爭奪

-地盤爭奪失敗，全部人即刻即刻即刻離開目前地圖，去隔離地圖，如果JUNo紅眼，JUNO會立即追過來，但係如果你太慢，觸發鋼龍/炎王紅眼，你就要同時打2件歷戰王

-閃光彈，最多可以用3(4)次！？留係JUNO WONG 飛高儲力向下用飛拳頭(非大技, 簡稱清拳) 時候用，可以造成硬直+救隊友

-大技 叫完飛起撞鳩你 ，算簡單容易避，收武器，大撲就得，除了弓基本上都收得切；實在收唔切請睇下圖，如你係野豬王位置，可以嘗試係JUNO Wong沖落來個下向前碌，好過等死
其次，如果你係玩家目困個位(即Juno 王後面), 都要小心，條尾有機會fing到你當中大技
大技側視圖

-高輸出武器：所有細硬直定點武器,如弓，賊弩，雙刀，太刀等等
-新手推薦武器：銃槍
-非推薦武器: 大劍，劍斧，拔刀弓，重弩(如另外三人不能遷就重弩走位)

-影片參考(爆刺打法)

冥燈王

-重弩貫通打最舒服，出地熱無效(按個人需要)，防禦強化，基本上穩打

-身體發熱(紅) 狀態，不斷loop 心口，可以造成長時間大硬直

-部分動作如雙翼插地，拜神會造成地震，

-食麻，暈，毒，唔食騎，眠，前三者就算用都係一次就算，效益唔大

-如用近戰基本上必出地熱無效化，但其實唔熟動作都唔建議用貫通重弩以外的武器打

-大技 4重地爆，由最內層向外按順序連爆4下，如下圖，紅點位置即使係防性5，防強，客弩3盾牌強化，擋呢招都必死，藍點位置最好唔好完全面向冥王，側少少角度令你擋完之後向左右退後，否則你係第2層位置，就有需要擋夠3次，如果唔夠氣有機會貓

大技俯視圖

-高輸出武器: 貫通流，屬彈流，定點輸出會心類近戰
-新手推薦武器：貫通重弩
-非推薦武器：滑步弓，大劍，劍斧

-影片參考(盾牌貫通重弩)

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

各歷戰王/高難注意事項

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包(4套太刀狗出裝都有得update 等我得閒再執 不過主要都係多招挑戰者/1攻 可以照用住先)

打爛輝龍既新手,唔熟既 唔該你地
睇攻略呀睇攻略呀睇攻略呀人地咁辛苦打篇攻略比你地班人唔睇都算
記得同我落爆G落爆G落爆G
唔夠料可以種 可以買 可以執 同埋可以帶上身調合
柒下柒下冇人同你玩果時唔好問點解

lm睇罵戰

呢排回鍋練緊大錘
無𢴇爛輝
廢事嘈交

留名

LM

轉完裝唔記得補番道具留名

新手留名

留名跟進

究竟要刷幾多場爛輝先出鎧羅劍。火

留名睇
屌人唔帶爆G，屌人早射眠彈，屌人點解要落石，屌capcom幾多出火太／賊弩／冰盾／輕弩……

油雞

如果係打緊鎧羅劍我一把鎧羅都冇留

我連賊弩都未有

比人搶左1001

我都mo打算要
呢排怨氣滿天飛 唔想做負皮接收器

lm

過埋爛輝又到你發揮吸負皮嘅能力

個啲火太援擊賊弩冰斧
出過一次之後好似解鎖左咁出唔停
偏偏你冇個啲繼續冇

刷多百幾場

你齊左未？
今晚用鎚troll人先

要刷嘅都刷晒，差2把畢業
唔會為咗嗰2把死刷喇，有機會又有時間玩吓4人lv1 算

鎧羅冇屬解可以玩無擊
做咩賣哂？

咁早有冇爛西場

@負皮接收器
幾時試埋個2人？
原來4區係細硬直>大硬直>細硬直>大硬直
睇片先知

以為新既金色r8取代哂舊武

最後一把最難出

唔係ga眠鎚好高攻

想join

大鎚啲外觀好柒

神力裝

出左超心 100%會心重要過你推到上攻7

可以唔要體力插渾身

睇你

睡屬呢d 插無屬性強化有用？

灰左架

我睇片研究緊 晏d試？
2區出火事可能抵過出不屈 兩個都有加傷
反正中一下都係輸

借問聲上個po由991開始係做咩

冇屬解
冇屬性只係高攻既鎚

佢個眠屬有括號 即係要屬性解放先有眠屬
咁樣灰咗當無屬 = 食到無屬強化
順帶一提 弩要5種屬彈都唔支援 先食到無屬

我好似差爆片同麻大劍，隨緣算

被油雞點名都無咩好下場

除左輕弩/盾斧 打爛西有咩武器推薦？

chicken is watching you

老實3區有冇必要落石

燒雞咒

唔知幾時到我俾人係空中用下多can擊落

落右佢倒地可以炸佢角

好似冇人講重弩擴散彈

如果4區爆2轉應該夠傷唔駛係3區同佢糾纏？
因為覺得3區佢發起癲都容易有人貓

傷害唔集中 好易未爆齊部位就打夠傷解放

好多時4區落1轉
試過斷左尾都落石

4區有人控麻暈嘅話，雙刀都可以一戰

我一般訓低一轉，起身再一轉

同你就三轉

未解放之前試過 幾好玩
解放左唔知點打 上柱打？？

所以落到破產

玩開落幾次就算

所以我都係做行行企企果個算

唔想爆夠部位前就解放
要留意d咩

依家有冇場可以carry下小弟

狂打全身

係咪即係盡量打未被破壞既部位only

3區斷左尾，做左破壞大角一部分應該就收得攻
感覺上你係3區再打幾多傷都好入4區都係要打咁多傷先完全爆角

所以可以直接收手唔好打down 佢晒時間晒資源

方法1：
打爛輝龍有得check 啲調查等級同點數，可以係入面見到有咩部位未爆
然後專打嗰啲部位

方法2：
同隊隊友爆完部位出聲提一提，大家自動記住

破壞一部份就鎖血

而家收工
趕返屋企刷爛西

純粹想虐下隻爛輝

冇人開我開啦,刷住餐卷等

無打一排，仲有咁多人刷爛西
仲要咁重大爆G味

有幾多人

而家得一隊

過多個星期左右又會靜返啲

日頭冇咩人

9月前都係每星期
迫自己打半個鐘
刷埋張金票算

lmm

ready

一個鐘頭後sin

巴打3分鐘殺左juno
歎為觀止

燒北極熊

收唔到切刀害死左人

精彩！3’10”打爆Juno ！

請問有無大佬可幫手打「只要跪xxx」，打左一日都過唔到，謝謝🙏🏻

黎我集會

到左，謝安琪

Thx bro !

有冇巴打開場新大陸的白風

咩名，入黎開比你

有冇集會號碼

有冇巴打知交貨任務
爆漿肉汁的抵抗係點觸發嘅
同哂所有人傾計都觸發唔到

主線到達三古龍調查 且三隻古龍的調查條都完成
呢到有齊

你開po我係咪都俾負皮你

入左 叫Long^2

岩岩見巴打用黑暗左右速刷d古龍
係咪要齊好多珠 同把弩要客制化晒先玩到

過咗調查啦 呢篇我有睇過 但係都係冇呢個任

無傷or挑戰珠
主推攻擊 屬解 無傷 挑戰
著轉身衣射射射就完

基本上要出到最終版本（攻7嗰套）對珠都幾高要求
如果無珠／唔夠珠係手，試吓用配裝器搵：
屬解3＋冥燈套＋盡你能力推高攻擊lv
客製攻擊力同吸血（如有無傷技能，吸血可以令無傷維持，從而推高攻擊力）
弩槍零件睇自己打法，有人加盾有人減反動
黑暗左右打擴唔駛理會心，用盡你方法推高版面攻擊力就啱

不過係你唔夠珠／技嘅情況之下，好老實講速刷極都有限

有冇飛去調查船睇？可能啲對話係另一個基地

睇過 都係冇 我再搵吓先

有冇爛輝場

幾時先肯出慘槍我屌你老母campon

回鍋一問PC同PS4 SERVER係咪唔通
同埋如果有PC版除左遲D之外有無咩大問題係差過PS4?

1. 唔通
2. 除咗你會見到一班外掛友之外都無咩差過ps4
呢到好多人玩完pc版都返唔到轉頭（畫面質素同流暢度差太多）

自己未開都打得？

呢個時間無爛西場啊

Yup

感謝

campon真係垃鳩圾
咁多人回鍋都唔識食住個勢留人
0607-0614個禮拜啲活動零吸引

都係等遲下xx之祭架啦

多謝晒頭先場櫻火龍
出咗痛擊珠同重擊珠
幾時有埋增彈

唔該巴打
我都係擔心連線問題, STEAM個SERVER我覺得流流地
的確睇人PC玩D動作係滑好多唔知點簡

好想快啲可以打返熔山同盛裝

我爛西都未齊武
慢慢黎都ok留得住

個場係咪夠兩隊啦

係啊 開波未

唔知，想食飯先

唔開嘅話我都想食

TK

屌你地開個任出黎就去哂食隻

Free rider

飯

打熔山好麻煩

我冇freeride
隻羊同奇面仔針對我

個爛西場爛西未開打?

去哂食飯，食飽先開打

都係藉口 我要求連登mhw第一人目困ban呢位巴打玩爛輝

深海

有冇幫打鋼龍??

爛輝場係咪開波了

我開緊第一隊 集會曲上面有

未打過

埋位喇喂

如果你係由0玩起同埋部電腦唔差 玩到1080p 60fps 咁一定係玩pc
如果唔係我唔想由頭玩起再打過啲珠 我都想玩pc

我入場唔打爛輝 燒油雞

第一隊已出發

撿完腳皮我拎啲鬼爆菇

其他人都未得你咁早出發做咩
其他隊會冇左Lv1 兩格彩

第2隊開左但係冇人入

隻滅盡龍唔可以等佢走
一定要打走佢

想玩1lv爛

頭先玩完 好攰

幾點再有

要問下油雞妹

你早出發 返到黎又係要等其他隊返黎
點解唔等埋一齊先出發

9點掛!？
BTW 有新玩法玩貓火

玩咁大

我比人撞一下都死 玩貓火有著數

又斷我屌
又要自己射wifi

係普通火 冇貓火咁癲

穩過正常打

其實都ok ...不過要計血

我點知其他人幾時on
咁等法沒完沒了㗎喎

本身我嗰邊4個人齊齊執冇事
係無啦啦有人彈game

咁應該係game入面溝通好先？
頭先係得你一隊執緊咋
你地4個就執得爽 有多2格
其他巴打就少格...

利申 開親lv1都等齊人

開始喇開始喇，史上最大型爛輝龍上線喇

K字頭我斷咗啊
一陣再跟返你隊

我另外開多個場
個邊都開始爆

佢走左場 我係咪都要走

唔好走 走左會少兩格彩

我可唔可以入你場比你carry

我同KENNY 卡左2個1LV場,唔驚

爛輝唔知幾號場

入黎打之前請熟讀攻略

入到K God 隊就等於贏

我轉過黎啦 個邊唔等人

果邊都唔知做乜。。未返齊又出發咁

屌你連執兩場痕跡
仆你個街粒聲都唔出就開撚左場
屌你老味幫你執兩場痕跡都唔等我入？

sad唔好咁嬲
入k巴場
因為有佢我先刷到咁多把

過左檔
真心燥
個姐夫開場 咪入囉 執左場
見佢入左另一場 唔開場 咁咪跟佢入
屌你執完第二場出到黎 冇人開 隔多陣 佢地幾開已經加多左個開始

佢地幾個已經開左場

玩得

我唔玩得 玩腳印場

free rider

我見你入咗人地隊
我開咗任起碼等咗分半鐘先行

得兩格唉

爛閪龍真係引戰王 希望唔好再開了

-7

流眼淚 轉到去另一邊 比得個3格野我 仲要冇武

唔要你啦 free rider

原來cg 4000場長槍

爛輝1號場

野豬王

一有大佬打 D人即轉哂過去 1號場D人已經走哂

一陣睇下有冇位入

你唔入第二隊我都等你
你走過隔離我點知你想點

幫手記記自己隊D人名成日唔記得

full

個場得返幾多人？

幾多都係咁打㗎啦

好多位

想問下著ASSASSIN衫, 大錘畜力會唔會行得快D

如果得兩隊好難打
成隊勁就輕鬆過姐
唔勁隨時3貓完場

利申：我就係廢果個

唔會 拎武器出黎個效果會冇左
如果唔係咁長槍咪....

唔夠時間都有可能
3貓就有啲難度

4隊每人都汁腳
出到黎6LV腳印

推

晚晚都係咁
打打下無啦啦成班人
一齊轉集會區做乜撚嘢
係咪唔痴住999唔識打

coming

個場冇人

我都想痴啲999打
利申: 琴晚先啱啱100hr

冇耐性走撚晒
推下post 等陣就有㗎啦

有冇巴可以開場新大陸的白風比我打

有人鳩打咪轉場 好簡單

拿而家都有神人 係度

開名啦

Agger

兩隊出發中

冇佢carry都唔知點打

ted做咩唔出現

troll 9你地
carry果個係清哥

理鳩佢 成村人等佢

走左好多人

-3

打到賊弩 今次記得save了

-1

asshole hunter

起彈龍彈有冇用？

無

屌裝耐衝

頭先係咪我一開始手多開左幾炮搞到佢扣夠血唔走

係咪有個網係比人check自己有邊把爛輝武器？

係咪落石？

Thanks

淨返2個位

點check教我未

頭先果場好似3個人分別各落左一粒

爆g sor

Lm

有冇場缺人

-2

頭先搵唔到位放 sor

同隊

想問下極貝係呼活動先有 貝就長期都有?極貝刷既野有乜特別?

我有放呀，3區炸尾同眠爆

聽講有巴打一個g都唔放
點做好

who?

kick

3區炸尾，4區眠爆我都有放呀

不過一區掛住搬炮彈無放到

係

我一個搬完炮打爆左金角就衝落去放爆g啦
你仲搬黎做乜
我知你3 4區有放
但前面唔放傷害就少左
4區就拖慢左

慘買多d爆g

對唔住

唔夠鬼爆定點啊你

落左爆先玩大炮好d

突然就帝王麻斬

我衝去放低爆g先返上去發炮

我果隊-1

明白

仲學緊呢隻炸彈玩法，希望一陣屌得細力少少

有4條友唔入隊啵

有冇隊缺

1. 係
2. 特別難打, 更多風化/老舊珠, 可以整騰龍外觀裝

叫場主踢
不過我見佢好似掛機

佢入左team

有冇位？

Code plz

入唔到

我係咪又troll左

汁腳印會troll

Option skip啦屌

1lv 執腳印唔使打條龍

mo K字頭tk 好穩啊

我執得98pt
呢場打嘅跟足其他人點做算

想問呢度啲巴打係咪重弩打歷戰王最易打,
同有冇邊把武器推薦同有咩技必出

打多幾次學玩騎撚/其他武先

邊有TK你地
你地唔救隊友 活生生燒死

學咗35%火先

策略性撤退 小霸王係翻去補爆g

學野豬王？

1. 唔一定, 例如冥燈王用貫通打會易啲
2. 唔知你想問爛輝定咩, 更加唔知你想玩咩武器, 唔識答

我跟親佢都free ride 掛機等拎野

有冇場

他一直都在玩命.jpg

為大家做下壓力測試

APG巴打不如強化下套裝

1. 貫通唔係用重弩好啲嘅咩? 以前用開冰薔薇打貫3
2. 只係想問下貫通3武器係咪打歷戰王易打啲因為可以防 如果係有冇邊把推薦下

頭先你點貓
想幫你補
但過區就唔理
下一秒你就貓

今晚2場5虹就帝麻斬&麻太

中咀炮得返一滴血，再比奇面combo

三個走哂

𠵱家嚟

同隊？

垃圾

你係0仔? 咁慘 大把1仔要你

不嬲都係

未入到驚呀巴打

話說4隊都得5lv邊隊咁懶

爛輝場 正常打
打之前請睇頭po攻略

好似同一間集會所
見到你個名

一陣入

唔記得你game名

上面比人屌頭2區唔放炸彈果個咪我黎

係唔係你未食最後1隊腳印
岩岩完果場6級

又開新

印象中好似同你打過一次冥燈

見你地full左

2隊冇哂人啦 1隊比人拉走之後應該都唔夠人

1.散彈貫通彈主流係重弩, 通2係輕弩
依家最TOP貫通重弩2把都係爛輝: R8鎧羅援撃 同 R8 帝王水

2. 今集貫通弱咗, 因為無咩龍由頭到尾都係弱點, 比較適合打嘅只有冥燈王
其餘鋼龍王, JUNO王, 炎王王, 奇撚王都應該用散彈打會易啲
屍套王, 炎妃王唔太適合用重弩打
熔山王因為打法有別需要得討論

貫通重弩武器推薦上面已講, 點打冥燈王#4 有教學
唔想刷爛輝嘅話風飄重弩都已經係TOP

推推

其實係咪幾多人都照開場

再推

-5

武器個加會心 係唔係都係食唔到落屬性傷到

應該唔係
正常係full先開

唔該哂巴打
好詳細嘅心得

因為冇人入先開

已經見到一陣又比人屌遲完場

差一個去唔去 其實炸多少少4lv 3個完到

照去啦，你做乜我做乜咁啦

唔駛客氣
呢期問咗問題無人答自己推吓就得
太多爛輝洗版有時啲高手會MISS咗啲問題

南爪打咩

笑你屎眼

爛輝場

你未畢業咩

陪frd刷
都係手痕搵啲野打姐

開機跟

係，總之係會心就會對屬性會心有效

新手 唔好屌

差一隊

咁打輝輝嗰支轉加攻擊力先

除非你本身打非弱點都已經推到100%
否則我會建議你加會心

三貓

好對唔住，無睇清楚返camp

我見有隊打得好快
輸左？

我要換武器 nvm

第4隊 -3

有隊爆完先輸

1.散彈貫通彈主流係重弩, 通2係輕弩依家最TOP貫通重弩2把都係爛輝: R8鎧羅援撃 同 R8 帝王水

兩把都有嘅話應該用邊把

甩皮前都照推會心？🤔

呀屌 睇錯你答我乜
明了

「係，總之係會心就會對屬性會心有效」
既意思係
「唔係食唔到落屬性傷到，總之係會心就會對屬性會心有效」

第4隊-2

爛輝甲要食高屬傷要靠火龍會心
火龍會心要發動就要推高會心
爛輝甲唔係彈擊弱點，唔能夠用弱點特效推高會心
所以應該用盡你嘅方法谷高非弱特嘅會心

thx

帝王水 攻擊力高d

連登第一重弩神目困都用帝王水
我相信無咩疑問

查里哥carry

未齊人眠m9

啲畢咗業嘅hr999 好寸

明了

冇哂人既

得返2隊

點解會得3lv

咁cast off之後落會心有冇用

唔想玩大劍想轉銃槍 呢度有無人用
未打炎妃前應該用咩裝
而家得把熔山銃槍

金羊要爆衣核心條件是要滿足5個以上的部位破壞(除了角以外的八個部位前雙手、雙胸、後腳的裙子兩側跟裙子尾端的兩側總共8個隨你破壞5個)
但這條件在追蹤LV1~LV4的時後是有追加鎖血機制的，只要你在二區破壞5個以上的部會就會觸發他潛地補充已破壞的部位的機制，必須逼到三區的時後再滿足原本的破壞條件(破壞5個以上的部位)才會解放進入第四區

係咪應該要加埋落攻略

有 睇你用咩彈
斬裂推弱特
屬彈就咁推高會心

但隔離打緊

用斬裂彈打頭 -> 有
因為角食斬擊，弱特之外再推高會心可以令超心穩定發動
前提你配裝要谷埋超心

用冰彈打頭 -> 有
角唔係彈擊弱點，需要谷高會心令火龍會心穩定發動
前提係你配裝要谷埋火龍會心

用帝王冰打

@查理 呢邊有2隊

其實我支持冰彈多啲
試過見太多次斬裂彈個延遲爆裂爆醒咗條龍

俾有需要嘅人入先
我轉頭先入

同埋唔會3貓完場但爆角
有班人成日發生
同埋屬彈可以貫
起尾位打角

3lv嗰個集會區？

好 繼續推

3貓完場爆角我又未見過

打爛輝呢邊有位呀喂

佢地出完黎再入過啦

你個名識貨

呢幾日打成日發生
佢地話差d過

利申：我都未見過暴怒完好快爆

你curry次次暴怒完一血一下搞掂

6lv就係 5lv要打多一兩下

其實點先可以搞到佢一血

唔知點既前提下
4區暴怒前會鎖血(1血)

有勁人carry就得

另一隊未出嚟 落去farm吓先

做乜分隊都搞咁耐

4隊唔知-1定-2

4區眠前爆G 再眠爆 一醒爆G 麻 再爆G
冇野爆G解決唔到,有既只係你用唔夠爆G

有冇場差人？

#378 有隊-1

嚇死寶寶

得返一貓

我都驚驚地

咁點樣手動引爆

我嗰隊-1緊點會無
不過剛剛好似又有人走

呢邊-1

升龍拳

仲有無人打

但係試過直接爆角
拎少兩格

窮撚冇呢招

走咗

係咪爆唔夠部位次數暴怒唔到

有2隊

去咗個場

冇留意
但係6LV平時咁打
好難唔夠架喎

冇幾多位？

-3 po多次code先

林精點打
又痛又難避又厚血
街場俾人curry先贏到一場

利申PC

如果行最短路線+玩大炮
可能太高輸出爆唔夠部位

玩多場應該多人off, 你地睇下使唔使 group 埋集會區

on撚9

又三貓

我瞓啦

次次三貓先會開啲冇嘅嘢

你就好，我得d垃圾

開花宴打到宜家賣咗六百幾萬啦

個場咩環境？呢邊有5個

其實我今日先第2次打歷渣渣，有邊幾把帝皇係特別勁？

冰盾斧 風飄係大獎
帝王雷/冰+冥燈y 可以用嚟打爛閪
仲有雙刀
帝王水可以射貫三
太多 唔太記得 唔知邊把有用先好
唔使畀人讀心

打個啲轉過去你個度？
我依面會變非爛輝

我呢邊晒走晒

有2個應該過緊嚟，唔計我

-2 查理入埋？

受唔受新手 煲陣劇

我讓個位畀你？

你打啦

6Cu冇咗？

錯code?

走晒

6c收左皮
新爛西場
4EJ4mDy2Ldu8

而家點

唔加密

K巴係咪開場？

我開啦

記得加密呀

頭先間房嘅入嚟啦喂

Sor9 手快快

做乜成堆人係到等唔入任

冇錯，我都唔用太刀，出左3把俾我

最垃圾係2至4人條龍一樣血，咁邊有人組隊打，單打條血少勁多，變左少左人團戰，冇咁好玩

最近叫番幾個同事玩

咁都要顧及下啲毒撚嘅

手快快冇睇到
換左人就開波
轉番定繼續?

我去咗隔離隊free ride啦

仲以為太free ride比你地拋棄咗

我都想抛棄你

啱啱入咗 -3

仲有冇人打緊 我回龜

解散?

好似散緊

8個 啱啱好兩隊

2紫歷古都有人打

你都散？ 兩隊喎

weak

我唔打架喇

臨瞓清下週任
打咗好耐爛輝喇

依個係傳統, 過去版本都係咁
去多人集會所就係4人血量, 就算你係一個人都好

睇返好似爛西之後都冇咩正野打
仲有歷戰麒麟打雷屬裝

1貓歷戰炎妃調查出左隻一睇就知係大金GE, 但係輸撚左啊

你啱唔晒，以前血量計法複雜好多
村長任以至集會所唔同級數任
怪物嘅血量，失衡值，異常狀態值等等其實全部唔同
村長任畀你熟悉隻怪嘅動作，集會所任畀你挑戰難度
依家變咗一多人遊戲就統一乘大一個數，其實差好遠

體力倍率同防御率
睇到頭都大埋

我帝王都有, 比晒你呀, 但我用盾斧

想要雷盾斧

我都無, 嗚..........................

盾斧果d係咁出 死都唔出火太刀

尋晚賣左兩把

有冇辦法filter d重覆既武出黎 打左太多武 分唔到邊d係重覆

用派生黎FILTER, 相同個D會連住一齊

盾斧好似得水果把有用
聽講

出售武器，會顯示你同一把有幾多把

唔係仲有冰咩
其實雷龍火係咪冇咩用

帝王冰個把係因為屬性值特別高
其他個都最多都係四百幾，冰個把可以上到六百幾

執腳印1場300幾

其實唔麻煩，起碼solo 20分左右必贏
但其他歷戰王就未必得

TLDR
*走威嚇 唔落石*
敵方視野共享 > 企喺爛輝面前 > 引奇面敵對 > 誘發變身

其實有睇頭po攻略 一場都係3xx pts

尋日屈我mo 300

我對上一隻正式有打晒嘅wii mh3
當時好簡單，就係分村任同街任

村任=story mode
for你offline自閉打，得下位龍

街任就連上網打，形式同而家大致一樣
有得打下位同上位龍，有堆龍係上位獨佔
所以基本上係串到要你連線打先打得晒全game(連線係收費)

而家mhw個story mode就已經撈撚埋連線，搞到上下位個分野其實都幾撚多餘
不過mhw offline係可以打到晒全game內容，唔知話佢有人性好定乜好
當然啲多血量龍你一個人so唔solo到都係一個問題

估你冇 300 見你飛黎飛去

直接執足跡執到爆角 打都唔使打

飛來飛去提高曝光率 加速奇面仔變紅
第二場用極限dps 空棍極速爆部位
唔係你點打到7分鐘

用空棍carry先打到7分 如果唔係慢多40秒

團戰D人唔會打走滅盡

試下先

平日呢啲鐘數可以去邊到搵到腳印團

有冇人係PC
個個fd棄晒坑得自己一個無聊入街場打

如果冇連登場 又唔想打街場
可以黎呢到
日本仔場黎 要跟佢地規矩
如果話要威嚇3就一定要出

咪就係有問題，d 人團戰係想4個人夾份打易d 你整到難打過一個人solo，咁我仲團戰黎做咩

係，呢個亦係好多舊玩家無再刷嘅原因之一
對於識打呢隻game嘅老手嚟講，mhw 就係4個solo 音樂人想夾band 咁
同人夾不如自己嚟，一樣打得精彩好睇

4人打係易過solo 但前提要大家都有咁上下技術
1人打1倍血 4人打2.2倍血

以前玩長槍依家回鍋係咪應該轉玩銃槍 感覺上冇左個盾就會累全家

四個熟手夾打咩都快
但只要有1個free ride 或者輸出少啲打森精呀歷戰王呢啲會即時變到好有挑戰性

4人打Juno wong仲難過一人，除非4個人都係老手高手

依家有冇爛輝場?

其實4人難打 主要係企位問題
多數係企得太過分散 令到條龍係咁走
變相追多過打 juno wong咁計就變晒黑刺

如果4個集中d就易打好多

tks

唔是好睇得明
都係等巴打團

其實如果4個都識打，團戰係易過solo嘅
始終團戰只係solo嘅2.2倍血量

solo對於識打就係易，唔識打嘅話其實都唔係大家講得咁易
所以導致到唔識打嘅人走晒去團戰痴打博過關，大家累鬥累
識打嘅人又睇唔上眼同啲唔識打嘅人打，不如自己solo搞撚掂
呢集solo如果你講究ta時間，其實都係樂趣之一嚟
始終solo打多人血量龍要求係高好多，同埋只係講求穩定性，其實好悶

呢集團戰講緊最top嘅歷戰古龍都係4條友圍住啪啪啪咁就打完，毫無技巧可言
就算係啲歷戰王都只係要求啲人唔好貓就得，多過真係講求合作咁打(所謂合作好多時只係奶)
唯獨係貝仔真係要打分工

記得mh3嗰代啲團戰係要人人帶陷去咁玩，弩手控住畀輸出大嘅武器爆部位(角龍/燈龍魚之類，今代角龍隻角不值一提)
而家真係冇呢支歌唱咁，solo擴已經搞撚掂啦，搞咁多嘢做乜

試過有次無聊去街場打juno wong，我做奶
其實係易過solo，因為隻嘢分散攻擊唔會剩係打你一個，技術需求冇咁高，你唔好怯識抽水就得
感覺上4條友都係妹下妹下咁打
大概近廿分鐘左右跛腳，之後有條友兩貓
我諗本身廿幾分鐘內應該打得完
嗰種妹下妹下嘅程度solo實打唔到，4個人一齊妹就好唔同

多數係遠攻武問題，一係就有淆底獸走位多過打

想問下 爛西場挖礦挖到黃金石塊計唔計追蹤point?

打左咁耐都係未明點解大家話貝要分工..........

有咩玩

原本係ff14打法先要分工，4個人都識打咪唔使分

太刀新動作

iceborne出我要做太刀狗

太刀新招

太刀好型

佢好似係轉咗見切個動作

見切實在太屈機

好撚正見切果下

新片手？

我正式宣佈太刀係親生仔！！！

屌，原來係動作嚟，仲以為有新武添

拔刀術

細心睇會見到係橙刃上紅刃
姐係取代咗以前見切＞大迴旋斬＞上刃
由拔刀斬一套做到

留外睇太刀鄭子誠gif

冇人講大劍
拔刀斬>投石器>真蓄力
中間skip左強蓄

太刀>大劍

不了

太刀套裝備, 手果部份似乎係 master 級既慘爪?

太刀

親生仔

威嚇3?

twitter 更新左
呢招叫居合拔刀氣刃斬,
係高威力攻擊, 用完之後紅刃會降一級變返橙刃

太刀世界第一

竟然係掉返轉
不過我都會照用唔理

太刀拔刀我估係BRAVE咁用ST長HOLD
由藍光著果下開始無敵

咁型又大力 用完仲升劍刃 咁大想頭
利申 用完變番白刃都照用

大劍：屌 點解我同太刀狗一齊出demo

一定唔會太屈
應該係好似見切要前置攻擊嘅道理一樣變成要收刀準備

ST燒快D就平衡到啦

capcom我老豆

居合拔刀斬 同 居合拔刀氣刃斬
可能係兩招黎？
估一招扣紅刃 一招唔扣

有分居合拔刀斬同居合拔刀氣刃斬，片入邊應該係氣刃斬
居合拔刀斬完類似登龍咁會自動回練氣，不過條片冇show到唔知係咩玩法

WHAT DOES THAT EVEN MEAN?
對到正都捉唔到

拔刀斬之後連左1刀
果1刀就係居合拔刀氣刃斬

佢Twitter有講居合拔刀氣刃斬如果couner到就唔駛降色

笑到仆街SOR

我已經慢慢瞄 仲要3隻響度比我捉都唔中

個招唔係兜割咩

咁就ok喇
各位想加入太刀狗行列既清快D去練見切喇

係咪行得太近

唔緊要，我都成日走雞

要高少少 個網會向下跌...

用黎打完貝 熟練度up

睇多次條
納刀>反擊一刀>個人轉向再一刀>兜割

咁個框變啡色解咩
以為變啡代表捉到

我錯，原來同一刀黎

有冇爛輝場？

唔計

你要報讀捕蟲網運用高級文憑課程

我最勁得咁樣

錯postsorry

太刀又進化
幾時先buff盾斧

有冇巴打要幫手打裝打料？？

未有爛閪場？
要打咩
但我都係要carry 料

我想打輝輝 LM 1LV

想刷強走磨刀魚
就用完

我想打Kenneth

新手求帶

強走靠派貓鍊金啦

開左房 唔係爛輝 唔係爛輝 唔係爛輝
洗道具 打咩都好 入左黎先

識刷一定係兩條友SL刷

原來點都要出跑者3先可以將耐力突破上限嘅鬼人化維持到80秒
淨飲強走藥都做唔到呢個效果
咁雙刀睇嚟點都要出跑者3

跑者2 + 食菇3
慳番dash嗰份

出食菇其他技又要犠牲少少
未必推到高會心

入黎未？

刷客制強化果粒 應該刷咩好？ 調查歷戰？

hr50 歷戰古龍

搭緊車 起馬要一個鐘後

有冇教學點刷

屌你老母太刀狗又贏 型到

A Save
A 不停過強走畀 B 直至冇
B Save
A 重開唔save
B 不停過強走畀 A 直至冇
A Save
B重開唔save

loop

2個隊友keep住比素材位窮撚
窮撚一拎完就放入道具箱，重複動作直至窮撚發咗達
然後2個隊友就唔save咁quit game再開

我都想

睇文字介紹 拔刀斬有兩種
一陣係普通斬 斬中會自動回氣 好似見切咁一開始有霸體 如果觸發到見切會回更耐氣
另一種係拔刀氣刃 就好似樓上巴打講 降一個氣刃等級 威力大 但如果觸發到佢個見切判斷 唔降氣刃等級

Mk武跟

我要做緋村拔刀齋

有爛西?

你開就有

得我哋兩個

掛住機等

岩岩開 好正常

多啲人join喺度通知 afk 陣先

已經冇人打

再多四個人就好

轉no tk試？

要邀我 唔係小隊

old c food

慘 你都走埋

今日遊戲人數3

一到爛西就冇人打機

我去搵住其他場打先有多啲人再通知我

我閃左
要睇倚天

琴日同前日都好多人
今日唔知咩事

刷到懷疑人生，成班決定唔刷

有無爛輝房

我冇

可能係又或者佢地畢業

而家有幾多人

-4

開區打 爛西
KabdamNshBB

出咗火太刀 睡眠錘 賊弩
可唔可以當畢業

建議你再開加密會好啲

好 唔該你

同埋開private

第一句永遠都係睇唔切

點睇打爛西次數？

睇你有幾多黎明券

你都冇打贏過爛西，你淨係打甩佢對角

一陣睇下先

我入!

PC街場多唔多人?
我有PS4 但想畫面靚D

笑撚死我

個個都貪刀

彈game 唔開喇

次次有多冇少，乜睇到嘅咩？

統計下姐

大劍新動作同食2舊屎冇咩分別 太刀就咁撚型

純粹畜緊力個陣有得射野

實而不華唔夠我mk太刀黎

無知一問
我之前有玩過依家想玩翻
如果買新DLC係咪買呢個?

想睇枝olay插頭

我估拔刀氣刃斬個見切判斷應該會變到好似初代見切咁?

太刀又強左
幾時出笛長槍輕弩
希望上面呢三樣大buff

有冇爛西CODE

d capcom員工睇完你d片覺得大劍太勁唔洗buff...

平時街場歷戰任個個都搶住入

佢大劍太刀新動作一齊出搞到無人理大劍

有冇場？

同問

2號場

-4 兩隊開波

第三區我見條龍瞓先知自己射錯彈

olaygod

入呢個

入左

仆街3隊都full

4隊-1

我入先

咩事

撳多咗個圓射咗炮

大陸b站講左少少引戰野 睇下有咩反應 隨時比人屌 求支援

用炎妃冥登個d人唔眠

點眠呀,個個落到去射斬裂彈,
我仲死2次TIM 跟住出返大廳比人話廢
笑左

入post玩咁兩三日 唔敢亂眠
但應該係一入4區就眠？

大陸個d圈子係on99咁

你D技術片大家有目共睹
外國同架仔條條片都膜拜你估假架?
洗乜在意班垃圾強國

回鍋有無得跟爛輝 人做咩我做咩

跟住開場果個實冇死
佢貓車都一齊貓

要酸既唔洗分國籍, b站佢都有大把fans
純粹係日本仔酸果時你睇唔明佢酸緊姐

最近啲片啲負評就知

負評d片係因為我玩mod任滅盡姐 預左 因為pc真係未出

又有人走
4隊-1

天呀終於出俾我 冰盾斧 即刻SAVE先 差帝火就可以收埋隻GAME

我已經放棄左
我把冰輕弩仲未出

其實係點樣MOD入去 好似有新招架啵 唔係純改血改招架啵

我都唔想再打爛西 想嘔 垃圾驚
打貝貝仲好

如果Dlc再出
希望比番個保底機制
打N場可以換一把
咁起碼目到下曙光
仲有唔好再迫人打兩場
真係好Q悶

正常即刻眠

一拳表示邊個話要打2場

懷念老山龍射靶

唔即刻開任係有咩戰略性因素？

i am back

等全部返黎再開
廢事有隊MISS左1LV獎
係唔係你都要等D人返黎先再開到場執到6LV

長知識了

點樣先有8虹
機率？

mod任點整我就唔知 我ps4果隻都有打 係一樣 d新招同血量都係一樣

係
但我有排打得熟三場兩場都有八格
近呢三十場一次八格都冇

屌鬼打咗近40場都冇試過

邊個打醒佢

大劍佬

7到
我以為我手多

即刻用新拎番既冰盾斧超解CARRY

見到好撚高攻

2XX+268X6
BTW 出埋帝火 我收機先

無慾無求了

齊3隊
-4

好想快啲打樹精

竟然咁快出到

2隊-1

佢掛緊？

係唔係係到講就有
我要冰盾斧

可以做盾斧新星
之後iceborne再刷過

有無非爛輝場集會區

原來打到把我想要既慘爪槍
打埋把無屬鎚就一流了

鎚係追邊把名？

眠鎚

咩意思

照慣例 g位會出多次咁刷嘅武器

唔緊要普通任仔
但又俾我好彩遇到隻大金
宜家差大屍同大櫻就白金

係咪訓果下放錯

但果粒打到佢停

我印象見到2區有2舊
有一舊我射爆了

對唔住剛剛普巴巴打嗰隊所有隊友
我射錯咗斬裂彈搞到條龍醒咗
新手勿屌
下次唔會

邊個打斬裂打醒佢

醒嗰陣放緊大爆g

見到m巴？

轉用冰弩算

不嬲冰弩安全

點解你哋喺ps4入面打字打得咁快

練咋

唔知 平時我打
同埋要落起腳位
你地放錯

應該唔係我掛我都唔知

remote app手機速成
不過好多時都係GAME入面打

冰你地會用邊把🤔

起爆龍彈
定大爆g

爆g
佢訓果下你地落遠左

帝王冰

用斬裂好可疑
不過打快d
唔好懷疑做錯 想知邊個手多姐

原來未有 哭撚死

好🙏下次再認真望吓

用住炎妃算

好簡單
佢訓果下去佢左腳位落爆
訓落去就岩位

冇速射 但安全
可以企尾位打角

有呀

仲有冇人打

眼殘 以為你一把炎冥打全場

算啦 返屋企一轉補補大爆g

睇黎我真係手殘 拎住把賊弩跟住巴哈個超平民配裝 跟住入去打歷戰火龍 開晒達人煙 頭幾下仲打到頭
跟住佢飛走左 再飛一下撞埋黎 我就直接死左
完全唔識玩散陣

係咪未客制強化防具啊

冇晒人...

我走之前有兩隊人

冇你CURRY走晒

係呀 呢個著轉身解決到啦 但我覺得個問題係 我好似整唔到條龍失衡 一開始射左幾野 條龍就飛走左
一係我就企左係佢個肚下面 射唔到佢個頭

打到佢訓低要強打衣
好似係

見人好似唔駛 可能我唔齊珠未夠高攻

係你走我先走

打到不停失衡唔係你睇咁易
背後要了解好多嘢先做到
拎到賊弩唔等於你做到佢哋嘅效果
爆整配裝只係啲不停失衡片其中一個要求

唔好覺得賊弩係天下無敵
直接當佢係新武器咁學吓點玩
到你慢慢了解mh啲技能有咩用，點解咁客製等等
對你打呢隻game 仲有幫助

我係Pogba
第一次打 熔岩地個招貓左幾次 感激各位carry

著轉身衣解決到，但係被龍一下秒未熟就上返客制盾先，打熟再慢慢換攻擊向，冇武器可以一步登天

想問下著不動衣舉盾, 中大招之後會唔會大退, 定係都會係無硬直

會大退，分開計，盾優先

雷, 冰都爽YY呀, 冰屬320, 自帶屬性會心

盾斧個D屬性瓶係唔會食到屬會個效果, 砲術加成好似都食唔到
帝王盾斧個屬會基本上可以話係FOR你片手MOD個時加傷用

帝王系列盾斧冰先係大獎，屬性480，上5粒冰珠到620，水就330，其他300

所以見巴哈有個人玩魔劍流, 走敏捷型劍模式, 只間吾中高解, 少時間超解

講咁耐我都未打到....

咁上左紅劍GE片手MOD傷害都係唔差GE

自從有左歷戰王之後,
少超解, 多斬擊似乎重要左好多 (sorry, 魔劍流呢個名真係好柒, 而且同但丁魔劍重覆左)
你老味, 炎王噴火夠大硬直喇掛?
GP超解, 你個pose都未擺完, 佢都夠時間打返你一野,
如果身上有粉塵嘅話隨時無 6成再加暈埋.
普通超解由前置動作到收晒招要 7-8秒,
屬性瓶個超解仲要慢半拍,
越黎越覺得超解打得中係因為隻怪唔走位,
安全收到招係因為隻怪仁慈唔打你

滅盡王就係好好例子，想超解都難

依D大硬直一向都係要等隻怪DOWN左先用GE

想佢出歷戰王恐暴
講真, 恐暴比依家D古仲要難打, 如果有歷戰王版應該會好過引

滅盡王初見時我用飛雷盾, 第2場已經過左
到齊裝時轉玩角龍盾反而無咁順, 可能多左貪超解

恐暴其實唔難打,
只不過係煩,
佢弱點高得滯好難打到,
成日要追住佢對牙纖咁幼嘅腳黎打,
down 果陣又彈到九里咁遠

又有毅力

歷戰恐暴已經好暴力
歷戰王

閃唔到 會拎住條賊龍大劍係咁斬獵人

岩賊龍：屌！我路過！ 路過ja！

所以有個用麻嘅隊友係好重要

有無爛西場

我都想有 但會唔會太早...

放假無野做

想有too

搵日本仔場

唯有係咁

開個集會區打住歷古湊腳？

搵個場可以我地組一隊嚟打？

都好喎 畀我食個飯先

有既我都想join

入去troll你地

個個喺到齋吹冇人搵場 打飛機咩

諗住入場吹下水姐

打英文好攰 喺到吹算

食左一下再比奇面打死

嚟啦巴打 突然有啲事出咗去

唔夠人就組一隊出去打

-5夠兩隊

夠一隊喎 睇吓有冇人再入
冇嘅可以搵場打

同你地打住屍套等

太耐冇打 原來套裝錯嘅

繼續？等兩隊？

你哋想呢？

爛輝 ~~~

咁轉場？ 呢到唔夠兩隊

有無code

搵日本仔場？

搵到話我知個 code

full jor

仲有個巴打呢

有場？

本來有四個 計埋你多三個就開返連登場

睇錯錯左以為最底個回覆係最新添

入唔入party

可以呀

有位巴打add咗你

一次過出晒援擊同突擊賊

雙刀新招
片手新招

夠兩隊重新開過

未放工已經有場

係咪汁屎先？

雙刀 機動性又多左

係 舐地板先

...just回坑？

要buff喇 唔係真係冇乜人玩

盾斧表示???

仲有大把人玩呀 寶可夢
雖然冇你之前嗰陣咁op

居然仲有人知道我玩盾斧OP

講緊盾斧nerf咗冇你玩嗰陣咁op呀

好好笑

暫時黎只有太刀最驚艷
製作組似乎想強化每種武器嘅特性, 令每各武器之間嘅差異性更大
按呢個方向, 希望盾斧可以buff 到 2招
1, 連技中劍強化
2, 比超解更強嘅解放斬, 用完之後會取消紅盾

但始終太刀先係親生仔, 最終盾斧可能只有強化左投射器令超解易中啲

想問下果隻鹿精係咪仲難打過極貝

好興奮
又有新招睇

睇咗4條新動作片
太刀真係純種血統嘅親生仔

邊條on9一見到盾斧就俾負皮

太刀狗

盾斧真係比狗屌
又唔係親生仔,連個post都有人b害緊

夠膽就出黎面對暗中b害盾斧算咩好漢

出大光劍或者電鋸狩技

打撚左N次爛西，都無賊弩。其他都齊，火太刀都出3，4把。太on9啦

心已讀同我把弓一樣

打爛西見到好似出左唔少盾斧仲捻住練下

爛西仲有冇場？

證明你打得唔夠多

雙刀個新回避
如果可以打尖用 cut咗之後排程既二連斬就好
唔駛而家咁要逐下逐下就住㩒

agger
有290張黎明票

印象中一百張唔夠，淨係賣左少少，點解你可以打咁多

真...真正打咗N場嘅獵人應該出得7788

成日入爛西場troll game

冇你carry,我都唔知點打

我都成260張喔已經

差兩三把就齊

打多30場就出應該
最近先出rare6賊弩

4kyNADJYcQeL 爛西，打下濕9野等住先

加密呀巴打

已經300幾仲未計之前用黎換野

差邊把??

差帝皇輕弩同帝皇飛雷太刀
雖然都唔得好用得著但打爛輝玩下都唔錯

帝皇輕弩有5把
雷定冰?

齊哂??

無3000張都唔會齊

想問下點先有爛西場？我過咗全部主線個d
今日回坑

有冇爛西場

要玩雙刀了

等人開場
去集會所接任
一場汁腳印一場打
跟人做就ok

未

慘要ot到唔知1點都走唔走到
想打機

因為靚啲

但係援擊多5%會心

我開個加密ser啦

其實爛輝拆甲裝有無人用大錘？

有無唔係絢輝場？
刷到厭想打下珠

有人入咩

學到野

冇 今日唔止絢 連平時上線鳩揈揈既人都唔見

大劍
太刀
弓
有無推介裝備list啱回坑好迷惘

因為佢地齊武等iceborne

太刀頭po有list

等多D人先開機依幾日,日日等2粒鍾唔知做咩

啱入咗

大劍都係嗰把
至於砌咩裝就問萬能嘅配裝網啦
弓就好睇你多窿啲定高傷啲

老屎忽ser都係得我一個

Ok收到 btw大劍miss咗噴射劍活動

咁你要問呢到嘅大劍大神啦
好似可以用青瓜嗰把？
我淨係用噴射所以唔清楚

青瓜想要100%會心淨係可以玩拔刀

冇人爛輝

冇人屌爛閪?

入緊 表情撚

入咗爛西排隊中，第二次打 帶咗爆G

Let's go man

打日本仔場都有on9

感謝tonton幾位大神carry爛西
臨尾我仲死咗次

爆g點用到4個以上？

帶料走合

太刀，大劍，盾斧，錘，笛，輕重弩，蟲棍，長槍Juno wong 後有無新裝 好懶 想食懶人包算

太刀 淨係換左 juno y腰
片手 全輸出有換 但縛死炎妃冥燈武
其他我好似冇換過

熊先玩片手

原來MingJai係你 我就奇怪打咁耐....記住下次整返套裝先好打
樓上有哂攻略

輕弩我記憶中有

收到

三區未爆甲就眠龍係新打法？？

應該唔係 可能冇留意射錯彈？

點解啲人唔玩眠兩次，明明咁多輕弩，仲要冇乜人麻

記得第二次出爛輝個陣係有隊YouTuber係玩眠三次定四次

應該係玩唔到眠兩次
啱啱轉做爛輝王 眠左1次之後
同隊友射左十幾粒Lv2都眠唔到

普通爛輝 就可以眠幾次

眠兩次有乜用，第三區正常已經係甩甲入一陣就過4區秒啦

係可以眠最少兩次，利申係親友團已試

打lv3好有用架

但唔知點知解我啲隊友總係有一兩個係用非眠屬近戰

正路眠一次就可以end game咁濟 如果四個都有輸出

點解會打到3lv?

正正常常放夠爆G都夠炸死佢

同fd一齊玩係會玩街場

我同frd話自己host架仔腳印場

第二次眠要幾多粒？

仲有冇爛西場

問題就係班仆街放得一兩粒 仲要用近武
跟裝合真係咁難咩 雖然我都唔係合齊
但起碼叫整番套黎打

你地又落位
同埋眠左都落頭先
打爆左再落尾
你地咁快落尾只係曬時間打

極速收工 有冇場

訓果下落左腳

係另外兩件囉

同埋訓都係落頭先
我見你去左尾
佢暴怒落爆g 打爆唔係0傷
唔好訓就追尾落

jjjjj

智馬fd?

Yo man 差一個

照go

Roger that

盾斧屬性瓶食唔食炮術

應該唔食
榴彈瓶先食

瞓前兩粒 瞓左兩粒 瞓醒兩粒
一起身就死啦

又入左個近武

有冇號碼

最勁果個入黎

有冇人打貝

唔會 大鎚最大賣點
暈怪同騎乘都唔啱用
咁純輸出大把武仲好

爛輝-2

頭盔：新手

有輕弩幾時輪到近戰放狀態

遠程低能被歧視

歧視近戰差評

佢唔知入黎果個係教我地點打爛西

btw 3區無必要唔洗落石就唔好落 要等多成min
爆完尾鎖完血都唔洗打

你又扮忙？

我驚斷唔切尾

認同 落左石真係等多成分鐘

拎錘仔執痕跡被杯

Sorry大佬

你唔係唔打腳印架咩

我都想唔落
但3區斷唔切佢地會亂落爆g

刷fgo ,煲劇 消磨下時間

呢個真

有共識就冇問題
眠完第一下放爆g係頭
之後再去尾放 反正暴怒個動作打唔到頭

995

996

睇黎我呢世同啲勁武都無乜緣

997

999

佢地唔會ga
眠係去哂尾落